藤原拓海車禍身亡，４歲小孩馬路邊玩滑板

23日下午1時10分左右，住在東京都世田谷區中町5丁目中町街道上的藤原拓海（4歲男童）被一輛貨車撞擊，送醫後不治。

東京都市警察局多摩川警局逮捕了開車的肇事者 瀨田康彥（47歲，相模原市中央區）。

警方在現場在街上發現一塊破碎的滑板。 就在此之前，有民眾目睹了藤原拓海在滑板上玩耍並用手移動，詳細情況待調查中。

飄得過就拓海
飄不過就填海

たくみくん

至於車禍的原因，目擊者描述藤原小朋友當時跟奶奶在馬路邊玩滑板，或許是趴在滑板上導致汽車駕駛沒看到

後來被白色箱型車撞上輾過

報案人：「我看到的時候，人已經被捲進車子底下了」

你咁樣反架車咪跌左落山咁你咪死囉

我要GTR，揸GTR你已經死左喇

RIP
話我認真膠都好但唔覺得好笑

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

好撚慘